"Voordat ik ontsnapte uit Italië had ik thans vijf maanden in de constante bezit van mijn geliefde moeder.
Als haar zwangerschap uitgebreid haar wulps aviditeit voor mijn omarmt leek te verhogen.
Ze was ziekelijk, maar met deze verscheidenheid aan charme en kunst dat ik nooit geen antwoord op haar oproep.
Elke verfijning en boven de wildste en grofste lust werd beoefend door ons.
"Mijn vader bezat een kleine verzameling van de grofste schuine boeken; mijn kinderjaren en wulps moeder in handen van tijd tot tijd de lewdest lazen we en opgewonden onszelf in de realisatie van de wildste en grofste scenes daarin afgebeeld.
"Mijn moeder was een voorbeeld van een vrouw om eens buiten bereik en vervolgens van geen overtollige en werd ongelooflijk corrupt.
Er was geen horror we twee kunnen verbinden dat wij niet genieten.
"Mijn vader, wanneer eenmaal de zwangerschap was onbetwist is minder terughoudend zijn neukt.
Mijn moeder op mijn verzoek gebruikt om hem stimuleren om te neuken haar net voordat ze naar me toe, zodat ik, als puntje bij paaltje komt mijn prik in de vaderlijke zaadcellen, soms in haar spuitkutje en soms in haar reet, en uiteindelijk gebruikt om likken voordat neukt haar weg.
De incest van haar zoon op de onmiddellijke neuken van haar echtgenoot was, zei ze, de meest inspirerende haar buitensporige lust van alles wat ik zou kunnen doen.
"Mijn vader was verplicht om naar Turijn gedurende tien dagen; het was de tijd van de nieuwe maan, wanneer nachten donker waren.
Mijn moeder gebruikt om op een donkere mantel en kom tot mij; wij leggen op haar mantel, en stark naked, gaf ons tot de wildste lust tot het ochtendgloren, toen moeder slipt weg naar huis en liet me goed geneigd te slapen tot ze terug met mijn eten.
"Oh!
Het was een gelukkige tijd, zijn combinaties van eenzaamheid en incest, gecombineerd met mijn dierbare jeugd, want ik was pas 19 jaar oud op dat moment maakte me voortdurend bij haar oproep en ze gingen nooit weg voordat haar buitensporige lust was voldaan.
Had de omstandigheden dit toelieten haar bij me te verblijven langer dan ze gewoonlijk deed, zou ze hebben vaker neukt van mij; s nachts, wanneer ze kon komen, kreeg ze tien en soms elf lozingen van mij, en waarschijnlijk zelf brachten twee keer zo vaak.
Ik was onvermoeibaar.
"In al haar na brieven bij me ze voortdurend beleden verdriet dat zij verloor haar meest geliefde Zoon; dat ze was ontroostbaar, punning op de con in het woord, dat is Frans voor 'spuitkutje."
"Diverse toespelingen van dat soort waren in alle liefdevolle brieven.
Vaak en vaak als ik zijn slappe in neukt een vrouw, en mijn prik niet antwoorden wanneer roept had ik slechts op te roepen wat deze scènes met mijn moeder toen mijn pik zou overgaan naar de stand onmiddellijk op de immense tevredenheid van mijn kortstondige _fouteuse_, en het is dus toch een gedachte van haar reanimates zij tegelijk."
Hier mijn aanbeden vrouw gleed haar hand onder zijn dressing-gown, en vond zijn prik permanent keihard, ze vastgelopen it vandoor gaan en zijn moeder, riepen- "Come, oh, kom!
